東區醫院發生嚴重醫療事故 駁錯心肺機31分鐘 病人通波仔後危殆

東區醫院發生嚴重醫療事故。一名醫生施行緊急「通波仔」手術時，發現病人血壓不穩，為病人接駁人工心肺機，但竟調轉動脈和靜脈來接駁，31分鐘後才發現出錯。雖然手術順利完成，但病人情況仍然危殆，留醫深切治療部。院方已向病人家屬解釋及致歉，並已通報事故予醫院管理局總部，需於8星期內提交調查報告。

東區醫院發言人表示，一名患心肌梗塞的57歲男病人，1月16日因嚴重氣促和抽搐，送到該院急症室，當時情況危殆，插喉後送往深切治療部。病人2日後心臟一度停頓，醫生急救後安排他接受緊急「通波仔」手術。

錯到咁

香港醫生做錯野整死人係唔洗上身嘅，等睇件事最後又不了了之，無人要負責。

雖然手術順利完成，但病人情況仍然危殆
係咪手術成功但病人死亡啲frd

係咪姐係將低氧既血注入動脈

插錯動靜脈都叫做手術成功

我考試抄隔離份卷拎一百分都係我拎到一百分。

醫療失誤嘢。香港一向醫畜唔使揹

可以close file

習慣下啦
嚟緊變醫院日常
上咗手術台再加收錢添呀

手術順利=波我就通左啦 個人呢就..er...未死既，總知我就成功通波仔啦

醫醫相衛

個手術目標係通波仔，咁通咗咪成功囉。至於病人依家危殆就唔關手術事，所以唔計

再問多兩句
你咩居心啊？係咪想引入大陸醫護啊？

爆武肺初期 入左d mic model？
如果舊嘢，好難會駁錯，學報紙話。